[好撚緊急 再開] 十月一要集中去港島既比少少耐性好唔好呀？？？

收工行過公園，同個呀叔傾計佢叫我幫佢開post同大家講

10.1點解要分5/18區，而唔集中去港島既論點已經有好多巴打講左，只係有啲補充

你地話想吹雞，想黎多次200萬人遊行，唔係唔得，但點樣先可以再令濕鳩政府批呀？
要令佢地覺得驚呀！驚到佢地寧願比你港島遊行都唔想比你五區曬馬呀！好似八月五果次咁呀！

依場係持久戰，講緊可能五年、十年
10.1絕對唔係end game。

只要10.1我地氣勢最強既時候比到極大壓力依班撚屌黑警同政府，令到佢地意識到: 呀屌原來任由佢地班人咁多區周圍搞，好似比起批准佢地大遊行而付出嘅代價更加大喎，咁下次都係批左佢好過

依個就係我地出師有名既原因！！！

從來主權在民，唔應該係政府迫我地揀！而係我地做主動迫佢地揀！！

時間得返幾日，快啲比個共識！！！！！

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

不服來辯！

有鐵先運到200萬人過港島
101停左黨鐵得返巴士排到第2日都運唔到咁多人
唔停鐵就港島 停鐵就分區？？

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

推

得返一個星期咋屌你

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

睇佢批唔批，批咪想你港島行，你就改5區

同佢相反